一個農場入邊有雞，狗，豬籠，一場大雨之後，得豬籠濕晒，點解?

因為豬籠入水

Thanks for sharing

4/10
1分係新年
1分係勇氣
1分係自己開估
1分係同情

如果我比分，我比4分，4分都係同情

以為 雞飛狗走